{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080824?place[place_type]=GID&place[gid]=1080824&place[latitude]=34.9015805285&place[longitude]=128.0236868681&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 일마레 펜션"
    },
    "text": "イルマーレペンションはイタリア語で「海」という意味です。 客室から日の出が見られる海の眺めが自慢です。 予約人数から追加された人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、客室内での魚や肉の焼き加減と個人的な調理は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、娯楽と飲酒は制限されます。 重複予約の場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能で、料金が間違って適用された場合は再予約ができます。 客室で無料インターネットを楽しむことができ、暑さを避けてプールで夏を楽しむことができます。 プールは夏季に運営され、お子様は保護者と一緒にご利用いただけます。 ペンションの近くには南一台海水浴場とスーパーがあります。 干潟体験、美容室や売店利用、専用バーベキュー場を通じてバーベキューパーティーを楽しむこともできます。 炭+グリルの料金は人数によって異なり、最大8人まで利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "イルマーレペンションの名前の意味は何ですか？",
            "answer": "イタリア語で「海」という意味です。"
        },
        {
            "question": "客室から見えるものは何ですか？",
            "answer": "客室からは日の出が見られる海の眺めが自慢です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに連絡する必要がある追加の人数がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数から追加された人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き加減と個人的な調理は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の焼き加減と個人的な調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の制限事項はありますか？",
            "answer": "娯楽と飲酒は制限されます。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "重複予約の場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能で、料金が間違って適用された場合は再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "無料インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室で無料インターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにある海水浴場の名前は何ですか？",
            "answer": "ペンションの近くには南一台海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを行うための施設はありますか？",
            "answer": "専用バーベキュー場を通じてバーベキューパーティーを楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 476
    }
}